[三國志11] 點先打得贏曹操

用公孫瓚，打完劉備劉表之後匿係東北，之後想打曹操，望一望個兵力

七十萬。。。

自已先得二十萬左右，點贏。。

暗黑兵法，公子獻頭

開外卦

1兵燒糧大法

點解會有劉表 隔住老曹喎

能力->捕缚->登/殺

S&l 大法

唔知點解，後尾變埋黃忠軍

先守好係好緊要

on9 一問 邊度有很dl?

steam 百幾蚊啫

學個猛者，推拉打傷佢 多d黎密d手

我都想知點解，唔知係咪bug 撚左
係上面打完五六個城，佢已經一統中原，再打到董卓匿入西邊，係隻揪隻，無其他實力幫。

依家得返我同孫策同劉璋，呢兩個又係得二三十萬兵，打仗個啲我贏到，但係佢啲兵源源不絕

試下兩路攻
攻城著重用攻城武器破壞耐久度

其他兵作掩護 唔強攻
多用計略
咁樣你兵力最少傷害

steam 80

我開個劇本等電腦自己打，孫權成140萬，劉備同公孫瓚同盟得50萬，之後再用劉備玩

最緊要用投石,仲要開發埋霹靂，如果唔係好難打

不如你貼張map睇下你係咩位 統一河北未？

超級好撚難玩，老撚咁遠都出兵打你，次次俾三四個勢力圍

守住先 捉佢啲人捉到佢冇武將用

如果係最難，真係唯有捉到唔投降就殺

pctools

北邊有個城好好守 一兵卡住佢條路 無限燒佢糧
未必會贏 但係至少唔會輸

趁佢打呂布個陣，南下打左三座城，跟住佢調廿萬兵力返黎打鳩我，頂唔住，即刻停左戰，on9孫堅死都唔北上

幸運見到仲有人玩三國志
我都係不斷咁玩8-11

11最好玩 仲有玩

夠做啦 你而家係袁紹黎架啦 儘得河北
打埋濮陽啦 濮陽咁易守

百出 神算 連環隊 輕鬆統一天下

打左，入埋陳留小沛，依家係兵糧士兵唔夠，電腦軍團好撚廢，種唔到田咁樣

你玩咩難度

唔係初級，唔記得左邊個，屌，我打仗無輸，但係無晒兵力，屌你最勁個啲武將都係晒我到，同埋郭嘉曹操煩到仆街，燒死晒啲兵力

瘋狂開發投石
佢地攻港口
比佢地攻
但塞住個陸岸
佢地團左兵
就打爆個港口 一下殺晒D兵

無兵力點打啊 重玩啦

用火攻

攻左北海下邳之後一路打到去關中

同埋用多啲戟兵弩兵

其實戟兵弩兵有咩用？

我成日用騎兵 槍兵打人混亂

呢招成日用

樓主有無起好所有嘢先俾城電腦？

引兵 輕鬆打
1兵混亂

襯孫堅同劉焉未收皮好快d 攻，電腦打水戰係弱智，可以係港口屈死他

推薦大家加sire 玩 好似成個新game咁

缚你老母

之前搵搵下搵到個免費 唔知而家有冇 小心fake嘅有毒

得戟兵同埋弩兵可以用戰法一個打多個。

槍兵用嚟混亂人，騎兵用嚟移動敵人部隊。

上香港三國論壇可以有多啲劇本下載嚟玩同埋有存檔劇本玩

改變歷史

咩意思

玩過新野劉備就無難度

一個修改器 唔係作弊嗰種 係加左d rules入去 令到遊戲多d 野玩 例如城巿自動反擊 三級巿農場自動升級 新特技 詳情自己 google 三國志11 sire

玩過超正
真實好多

對唔住大佬 所以唔小心上左大陸網copy落黎

因為唔識打個縛字

樓進貼多啲戰報黎睇下
有興趣睇
多圖唔該

sire好似太誇張

eyny or 百度盤裝idm down

可以淨係active 自己想玩嘅功能 鍾意自己mod實會搵到樂趣

求一粒seed
自己果個唔知點解開唔到
steam 得日文 想有中文化

樓主我們到了

其實有冇人覺得三國志11最煩就係打爆一座城之後
要自己手動起番靚啲設施佢

比太守起既話佢會鳩起

估唔到有人追po

npc狂起黑市

更新下，要返工都唔得閒玩

最新發展：基本上就係趁佢打呂布劉璋，乘機係陸路進攻搶走左小沛、濮陽，水路進攻就搶左陳留。結果佢集結係壽春反擊我，即刻口交戰術停戰

但係搶完地之後，我都比佢消耗左十五萬兵力，而且打打下後方糧食完全跟唔上，同埋條仆街好似無折兵咁樣
孫堅個契弟匿係長江以南，有四十萬兵力都唔開曹操拖
基本上最新個場仗，我係比佢曹操弩兵、郭嘉火計屈左機，雖然捉左郭嘉走，但係都比佢重創，即刻口交停戰左兩個月。
依家想問大家，應該點行
一、死守陳留，放棄陳留既話我驚佢可以直剷我大本營。
二、放棄陳留，死守濮陽、小沛，呢兩個城條路都好窄，易守好多，可以慢慢燒佢兵力，但係放棄陳留，我水軍壓力就會大好多

無左陳留會唔會比電腦包餃子咁食左小沛？

唔會，佢得一條路仔去小沛濮陽

陳留要守， 橋頭堡黎。 無埋夾都夾死你小沛啦。
壽春北上條路算易守， 重點擺陳留， 捉到姓曹/夏侯嘅人就直接殺啦
有無得"計略"下其他兩team同曹操嘅關係/ 或者請援軍叫佢地打是旦一座

集中打涼州/揚州

你依家兵力輸太多 捉到將要斬！

PS. 從來唔玩一兵大法、SL大法

資源爭咁遠 你D建築應該有問題

仲停戰ing?
我會響陳留出定兵
一復戰就拎佢關口， 同揾隊守住宛條gap.

其實而家最好玩一定係棄自己角色轉玩呂布
武威一城反cup

懷疑曹操準備海路搞你下邳

咁齊腳都可以打到咁

咁反而正
依條路上到黎拖佢幾十日就會無糧

cap下你北方啲城起成點？？thx

血色衣冠
逐鹿天地

同孫堅上下夾攻冇得輸

我反而會分兩邊
一邊全力攻壽春先
另一邊死守陳留
陳留我印象中咩都唔set好難守
睇情況設投石台箭樓個啲

壽春攻完唔好發展住
等佢反攻圍城 之後水淹七軍

再下一步等攻盧江
攻完魏軍揚洲必失無疑
咁你先可以多個江東做大後方補給
如果唔係俾人劍兵人海都玩死

簡單啲講
我覺得依加個方針應該係先攻揚洲會好啲
劍指關中個cost太大了

三國志11有樣隱藏野好少人知
就係君主加成
呢個君主加成會形響ai出兵判斷
特定君主，會有一個值，相當於幫自己國家附加兵力
個值每一點=1000兵
曹操個值係2000
孫堅先千9
你自己計佢地係ai眼中實際差幾多

關生張生俾佢地帶槍
專混亂高智隊

樓主張飛拎木獸

唔怪得唔夠打啦
btw有冇人知邊到有信12改劇本

關羽拎戟都怪
依兩個撚樣用螺旋突刺成攻必混亂
話知你曹操呂布諸葛亮
所以依兩個我玩咁耐都一定係俾佢地拎槍

成功 自膠

關羽招技食武力
正常情況係控唔到呂布
張飛就無差別爆擊
同呂布打就互爆
升到100就得張飛恰呂布

呂布搵d高智力人士混亂佢啦

我幾年前有局8000關羽加6000傳彤對14000呂布加10000高順都贏
螺旋突刺三次中兩次都夠仆街

公孫招白馬
中前期已經廢左

利申 最近一局公孫開局

我已經無撚晒兵裝，後面都跟唔到上黎，木獸係我諗住直推，求鳩其出，後尾先見到佢係江東調緊大軍過黎，打what?

無，已經正常玩，一邊開發，round round 都徵兵、加治安。check 返啲svae 好似係其他勢力投降，啲設施就咁送比曹操，同埋我去左打袁昭，結果無人打曹操

打揚州戰線拉太長補給會好難，要打就要一波攻陷晒成個揚州，但兵力差咁遠後方多數空城咁濟會好危
首要做好資源同補給加守城磨兵，搵廢柴學搬運
我建議大方針係先定中原，最好可以水陸兩路先入洛陽，攻城器必須要多，攞到就即停戰回氣，攞到洛陽呢個大城市起好建築物就大把資源係中原出兵，曹操想搶返就可以靠關口磨兵，磨到兵力近就慢慢侵蝕成個中原，攞到中原之後基本上都贏咗

下策:攻壽春，打贏左之後會比幾個城圍攻
中策:集中兵力攻洛陽，用盡陳留兵拎左洛陽後棄陳留都要保住洛陽，洛陽有關卡頂住易守過陳留好多
上策:設定果度有編輯功能，可改到任一城無兵無耐久，一攻即破

上上策：棄驚

殺武將 編輯呢D無意思啦

公孫玩史實劇本係蝕底
因為全家太早死
玩英雄集結就唔同
開局科技直接谷精騎
成班公孫x衝出去騎射+援護射擊輸出超高

有冇手機版

之前懶鳩比電腦自己起野

起到錯撚曬

gg啦
唔夠做

玩三國志11 點可以唔玩sire1.28
玩左好多年都唔厭 又有新特技
原系統根本就係半成品來 張昭沮授 田x又無特技 張郃果批特技又廢
武力定攻 統率定守 樓本唔合理

根本唔合理

認真問 steam版可唔可以玩到sire

我冇玩好耐
而家主力玩果d華夏系列既劇本
呢d劇本配合埋sire黎整
用果d歷史名將既時候超有代入感
又可以幫白起、韓信、項羽呢d絕世名將砌寶物一隊刷全圖

steam版 聽人講係唔得 因為係1.2 ver
你上網down脫殼版 三國志11 就用到因為係1.1

口交同盟孫堅叫佢出兵得唔得

有D改版改得太勁
同神仙打架差唔多
sire特技我係自己改 平衡好多

用水路打建業/吳洛陽呢啲城 放棄北廿海 將佢過河嘅兵塞係港口

不過主要係個修改器正
可以用黎改自己心目中既三國志

原版槍兵係最勁
暴擊必暈
原版發展完個城D電腦會同你剷野 根本on9

有冇其他城兵力睇
其實打到呢到睇下有冇機會打關中
如果唔係好難打

等steam減價幾廿蚊就有啦 咁都要dl

樓主個save好正
可唔可以放上來

講咗四頁都未知咩劇本
定係我睇漏

孫堅呢個位
我估反董劇本

原版控制就係王道
瞓身培養所有槍將拎去控人
然後弩兵出哂去放火箭就得
火傷害無視防禦夠穩定
同埋有B級就開到
唔駛點用勁將就夠玩

li排夜晚冇野做都玩緊
我用孫策岩岩食左劉表加埋之前打落既江東開兩個軍團兵力已過50W

玩LI D GAME冇乜可能你少兵過佢

難度上級,劇本好似群雄19X年開局

算吧啦

佢唔識玩到可以霸到東北果下利害....

清有見地,比我都唔要陳留
用洛陽同佢慢慢磨

咁樣太易玩同唔好玩 因為原版無野擋到槍必暈 劉備勢力太op
我自己改槍暴擊就33%暈
劉備勢力過份強大

佢而家得十幾W兵仲分兵佢連守住前面果轉都成問題
口交孫堅聯合仲實際啦

我比較鐘意玩海戰+投石屈海戰
我果場孫策就係用少少人既鬥艦防住劉備偷我後方

陸上打人係廢但係攻城+鬥艦+投石真係屈
同埋地上玩到悶悶到可以火計係咁燒

仲可以配塔陣1兵火燒大法,
捉到猛將9成招降唔到, 全殺, 殺到佢地得番d廢柴

史實劇本在場人數少所以控場先咁勁
如果玩英雄集結甚至華夏系列
槍兵冇群技就好輸蝕
通常就會戟前弓後玩群殺
槍兵淨係擺位
加一兩隊文官做控場控人核心咁

戟前弓後係好穩既打法
唁多岩樓主 以少勝多一定係奇兵
火計/槍兵/鬥艦投石/落雷先過到關

係咪pk版 定原版
原版嘅話 先集中兵力去鄴同平原
每邊用三隊高智嘅圍住個港 每次放對面一隊入黎圍佢
最好可以係近岸建築起火船擋佢打你
之後你可以慢慢儲兵
又可以不斷sl單挑捉人 咁就幾多萬兵都唔怕
原果仲係圍實晒 又可以係最入面個城出兵北海
你只要係河南區拎到一個城 隻game就完了

點解我咁鐘意屈海戰就係人地生兵裝個速度一定慢過我用鬥艦投石屈佢
細既戰事冇乜兵裝損失唔講
大既(20隊以上,兩邊15W兵力左右)我派十隊只係損兵,鬥艦投石沉左最多兩隻
上岸係咁弓兵火計咪局到佢出劍兵守

咁就正

一定要留起呢個save，好似好好玩咁

渣ga

三國志最正係咪11？

潘璋馬忠=得天下

你肯殺對面D名將好容易嬴

卡港口卡關口 佢幾多兵都岀唔到

試過玩正史劇本漢中爭奪戰嘅孫權

係咁殺魏軍啲主力（曹仁、徐晃、張郃果啲） 基本上到咗後期魏軍只係得番馬鈞、曹爽果啲嚟打我

屌你班屎忽鬼叫我放棄同孫堅個仆街有咩分別！！！
我！係唔撚會放棄架屌！！
就算前線輸撚左，我都仲可以退守河北。
睇下我公孫瓚條命長定佢長！

都唔知我係玩家定曹操係玩家，睇返啲save 無人去打曹操，我幫佢打晒袁昭劉備，應該係咁，條契弟先可以發展到咁勁

唔好放棄呀！我要睇戰報呀！

認真
集中推一路
你有關張趙黃
電腦冇人擋到你
搵d雜魚起火球守屋企就得

LM

玩勁既勢力開局點同

想問禁邊到可以殺俘虜，捉左郭嘉，但係佢忠誠唔跌

用外掛 屈錢買兵

唔係一捉就有得揀架咩

試過玩呂布
係咁比袁紹同曹操圍
之後用呂布單挑捉哂所有曹將斬撚哂頭

一捉左佢即刻有4個選擇
咪有處決囉....

無記錯 君主-->流放

屌
樓主講講下搞到又想玩

用火計劍兵守
用勁人去打/捉
一捉就即斬
尼個應該係劣勢場最有效做法

搞到想買返黎玩

我好好奇點解劉備呂布袁術LI三個坑都引唔到曹操去打?
我果局個曹操係咁打袁術,5年先一城變兩,3W變7W
大佬我用同一時間已經3W變50W
你最多都用馬仔掃下東北雜魚拎左晉陽襄平,最難先係袁昭果三個城,
你要一下做低佢兩個唔係實比佢拖時間,基本我係你唔會打劉備
係直接谷兵去洛陽/陳留將佢一分為二
你點先做到?

係咪我玩上級你玩超級呢

我都試過類似,不過係斬袁紹果堆雜魚,留低幾個勁既係撬過檔

要搞到D港口永遠得一半耐久,佢只可以留好少兵入
基本上打海戰都係咁坑人兵

搞到我想試

有無人分享下用袁術點贏 地利極差 人手又差，得個垃圾呂布盟友， 仲要俾全世界人圍嘔

打劉表江夏？

一開始捉左唔殺 之後只可以放 好似係

電腦好似係優先打玩家
同埋孫堅曹操可能係同盟 如果係反董劇本

玩曹操

樓主戰報好睇 keep住更新pls

你比佢坐大左就要有排同佢磨
要鬥長命
最好就快D打埋洛陽許昌
大都市有D關口儲錢會易玩D

一邊同佢開戰 一邊用渡海泳偷鳩佢揚洲啦

樓主可唔可以po下大地圖 戰場畫面 外交關系圖 文將智力80以上連技 武將武力統率80以上連技 出黎睇睇
等一眾連登八奇打救你

有沒繁中，他d 特技全部亂碼，唔知寫咩

冇 我用applocale 開 用繁中system開係會亂碼

locale emulator 都得

大地在我腳下

張飛木獸關羽戟
兩條友拎槍暈兩隊，其他人拎戟兵掃人或者槍兵推成一堆，加埋黃忠亂射都夠打啦
睇圖好似冇起城塞點打防守？仲有咩勁人呀？

1兵大法，zoc陣法，SL大法。識一種都夠你贏

捉晒對面d武將全殺,好快對面無人帶兵

其實3國萬變不離80武以上全斬
能降則降,女就一定留

zoc餓兵大法

我鍾意箭塔多啲

1兵、火計、SL大法、捉人登用、再唔得就一捉倒人就斬，斬到佢無人用

有時睇情況

我試過玩近海城市，落左江東滅左孫氏先，雄據一方再等佢攻你果陣狂殺佢人磨佢戰力

thx, 用完locale emulator 用簡體中文開game 同sire, in game 特技居然變左繁中

btw 有沒sire 設定檔可以share 下

你可以用save佢特技佢save出來的 .skill file用txt開 用改亂碼器改番做繁中 再upload番入去就得 特技定制果頁有個箭嘴

locale emulator開sire 得啦

袁術好缺勁人
曹呂劉是但簡個尼食先得
比我簡會食劉備先 除左近
因為要拎關張槍兵屈暈

袁術d人用黎自殺式點火就岩

岩岩玩左陣 應該打多陣 兵力可以多過樓主

劉備已經開我波 我諗住打左平原就打鳩曹操鄴城

睇到眼濕濕

作為關羽後人
樓主尻玩

我個情況應該係萬中無一
點會劉表走左上黎河北先得架

仲話自已係關羽，屌你我用木獸都應該要贏到仆街啦，垃圾，一陣我就流放佢

有無人玩過劉表？

要用siee 1.28要邊個version game?
就咁威力加強版得唔得ga?

樓主啲資源少到好似我第一次玩唔知有得起lv3咁

睇下樓主小沛嗰兵舍

集中兵力攻徐州
佢d兵力集中哂係中原

前線城，岩岩打落黎，佢淨低比我

未玩過 但睇完個po好想玩 想問下大家係咪都係玩steam版本 因為上面啲人好似話steam版唔可以用sire？sire係咪好玩啲

初玩就steam算啦

你都無靚人妻 你唔搞我 我唔會打你
我唔打你 你仲夠敢死打我？

我都係steam版 想玩sire dl返個脫殼版patch就得

有無mac版

不過講真，原版袁紹好撚慘，成堆文官沒特技，開場兵又唔多，打得既得文顏張郃，前兩個係智障，堆二線武將又廢，兵種適性集中曬係騎，同曹操比真係

會唔會話好難玩

steam比較簡單？

sire支持威力加強v1.1 only
如果係steam版 dl返個脫殼patch 就玩到

佢有d setting 係你摸熟個game之後先知自己想唔想咁改
最簡單咁講 有d人好enjoy起城 sire可以幫你簡化(自動1升3級 唔比ai拆你起好既野)就幫到我呢d打交派

明白 我都鍾意打交 不過都係摸熟個game先好似會好啲

咩劇本先 大部份劇本劉表可以rush哂d空白城巿 用兵力屈死南面

無話簡唔簡單
你sire唔識較嘢會無晒平衝咁，都唔知啲嘢點解
steam熟悉啲操作先啦

我玩超級，但揀劉備唔算最難，唔睇攻略，一開始一座新野，敵人兵力永遠係我3倍以上。
我第一步棄城，過江奔向劉表，突然解盟攻下襄陽。

第二步，登庸人才，發展城市，再奪下沿江城市，係安全地帶發展，道路四通八達既城留一兵(定期拎錢)。曹操孫策好快發動攻勢。我係通往我城既要道口(一格道路口)預先起一個土牆，牆後起箭樓。打到黎時，佢要先破牆，你只需要修牆(四通八達既城難守就棄)。此方法直至對方有衝車就好快失效，最好帶定聰明人用計兼修牆，。開局完成。

第三步，入川。曹操會向北和西發展，南攻既人黎黎去去果幾個，登庸唔到就斬。呢個時間3個戰線。孫:用聰明人修牆(驚就係城到留個武將)曹操:用修牆法，留一至兩個五虎坐陣防夏候兄弟。劉璋:快兵快馬同攻城器拿下西蜀。

第四，如果曹孫都捱到，劉璋就更加易。蜀一帶好快鎮壓，除左接戰城，如漢中。其他發展內政，做補給運輸。中意就將烏蠅孟獲斬埋，佢既人好好用，好打。

第五，完成諸葛隆中對。益荊齊上，同時可以攻吳。周瑜什麼都係你既人，而曹操屬下無大將(被斬)，李典作先鋒。玩到咁，我都唔想玩，好似超級變返初級。

咩難度

唔打超級不如唔好打
話説劉備仲同曹操同盟緊 俾兩邊圍緊

同盟解除 唔係會係偽退壯態咩

好似係，應該係我解左再行近

堆晒係邊界，一解盟就成堆即刻衝入去

我只玩上級
比人夾都算
超級計策冇哂機率

咁多個城驚乜
覺得唔夠人最多咪縮返上河北搵人頂撚住港口
集哂 d 人喺鄴放留言
登庸到就登庸
登唔到就等餓死

我係以佢公孫起局個視點去寫

要佢地開大片兼打好耐先會係咁掉忠誠 唔係次次得

打防守反擊，喺海度做戰場，電腦會帶埋兵裝打海戰，但你可以出劍兵打，慳返好多錢，仲有你捉一隻俘虜殺一隻，打打吓佢哋就再無人守城

新野劉備通常我都係搵機會走佬去永安就算

試過玩超級用馬忠係咁捉人返黎 得3座城但有60幾個武將 諗住準備大舉進攻架啦 點知無錢出糧 我搞到咩都做唔到

傻仔夏侯惇

其實電腦有個漏洞
只要你城內少過三千人
佢就每次最多派一隊黎攻你城

要睇係咪version 1.1
version1.2 光榮封左修改

so9sad
搵唔返1.1

上網打脫殼版

睇上面post 果陣搵過，個個都放百度網盤，失效哂了

個patch 要放邊？
steam 個shortcut 唔係電腦file 位置黎

dl 左個股殼放入steam ,都係要我用admin 黎行，但我用admin 身份行一樣冇反應

樓主 update 下個進度

本身就咁steam run到?

11最食人材
勸你過黃河先食呂布成班人
之後攻佢長安慢慢係潼關屈佢兵

樓主天才黎，笑到pk

睇完個Po忍唔住開返嚟玩

樓主咩環境呀

偷渡長沙，估荊州4郡，再入蜀

run 到，但想用sire

要走咁遠咩
走去上庸都頂得住
一邊曹操一邊張魯
下面劉表唔駛守
劉封，關，張三隊槍兵夠暈三隊
諸葛亮一定可以偽報/擾亂一隊

sire 有冇得改到超級有機率睇
上級太簡單 超級冇得睇又太唔方便

VAN個EDITOR有

sire有呢個設定 你自己開來睇 好多設定都有

玩超級、196年劇本、用呂布。

用1兵燒糧大法，一開波就吞晒曹營所有人（加埋曹操本人）。

唔用S/L，成功係呂布壽命期內稱霸中國。

（高順係征戰馬騰期間戰死沙場 ）

原版有幾個設定好唔合理，
攻擊力淨係計武力，防守淨係計統率，
城池唔識自己反擊等等，依d 一定改。
其餘內政直接升到3lv, 攻城唔會爆設施就岩曬唔鍾意做內政。
各種特技、戰法同戰略都可以微調，例如我覺得百出太屈機，可以改全部耗氣5之類。

邊到set 到直接3lv?我set 1lv 自動升級就彈game...

有無人玩過一個自製劇本好似叫蜀漢復興？
劉備得返洛陽一城之後全部司馬勢力
點玩都係俾人圍死

除左steam仲有邊有.之前有但宜家搵唔番

禁自己用d漏洞
再限自己最少一隊出三千
幾好玩
同埋真係體驗到大小勢力既貧富差距

我上網試左幾個都有hao123

啱啱下載左 google吓吧
開英雄集結劇本回味吓先！

守城 捉到人 斬 loop十幾年應該可以出城玩下

用sire 會唔會彈game?

無用sire 玩原版回味下
好多年無玩 依家好似新手咁

諗緊買11定13好

環保D 有環保版

我用捕縛將尾刀 死守前線兩三座城 斬返幾年就ok

樓主，我們到了

有冇人解釋下sire點用

我試過跟個word檔做完都apply唔到D修改

btw, 已confirm ver. 1.1

Win 10開唔到 要crack

將低價糧運去貴價地方賣 錢用來打水戰
軍事府 符節台要起 單路就玩火球 小沛唔難守

退守就返鄴 俾個港口佢地 城就守 得閒出少少騎兵引敵方出來 燒佢地糧

係 十字路口好煩

1 開game
2 開sire(用admin 身份 + locale emulator 如亂碼)
3 sire㩒應用修改

不如講下你係冇apply到 定直情有error message?

有冇試過tick特技定制個checkbox 好似有影響

btw, 他個光環系統，如果一格範圍內有兩個武將統率過90 個加成會疊加定點

有無巴打可以淨係upload 個 1.1 版本 exe，搵唔到

同時有一個以上 只會active官職高啲嗰個

一兵孔明偽退混亂+關張槍兵+sl大法先勉強頂到超級曹操
不過頂到=贏鳥

陷陣之志

補充，講緊直接係新野果條路到頂

壽春城閪 攻左都路遠難守 補給唔切
守小沛 陳留 主攻取關中 洛陽 長安
大城市 資源多又好守

呢排都唔係咁得閒玩，sor

計統率高d果個
統率一樣就計官大果個

tick 左有事定tick 左冇事？
我e 加用steam 版加一個15m 大脫殼，用siee1.27 冇事
但1.26 1.28就彈

tick左冇事 確認下係咪1.28d? 1.28c會有bug 都係唔得就 share個sire檔

up 一個比你，等陣，係最乾淨ga

星期一del
係sire 作者個百度吧提供，應該最好ga 啦

話說我DL咗個血色黎玩
玩超級
好難玩
佢又有錢有多兵
d AI三個月之後一定打鳩你

最鍾意用項羽 手感好 下下整傷 嚇暈人

我係ryan knight 口吧到dl, 佢只係寫1.28
你果個係唔係血色衣冠5.0 1.28d?

記得steam setting係有得用番舊版本，
係咪可以轉舊版本再用mod

有無攻略一開始應該做咩好

頭先開曹操
一次過比三家打

SIRE1.28d + 預設setting 你load佢預設好嗰啲 應該冇事

謝巴打 返到屋企download

點解我tick左特技定制入GAME啲特技都冇多到既
同埋係咪要tick左啲選項先有分別? 成個sire唔tick就冇改過野?

你點check有冇多 佢遊戲入面個特技列表都係淨係show返原版特技 試下用sire(人頭公仔)改其中一個武將用新特技

我求其改左個 save左 再係sire應用修改 再入game 條友都係冇特技
同埋出番去sire load多次武將list又會冇左新特技 但明明之前有save

用內存改? 用改存檔or劇本啦

岩岩試改劇本 改完開新game都係show唔到
定係其實已經改左唔會show出黎

唔會呀 你改左嗰個人一定會show個新特技...
會唔會...你冇應用修改

我之前都係咁 禁左應用但未都冇改到
要用其他version
你其他野改唔改到？內政 兵力果d

唔會啦 我入完game再出去sire check多次明明都有食到 但game就show唔到
試下用sire1.28d先 頭先係用1.28

士兵改到喎又

屌1.28d都唔得 特技 兵種屬性都改唔到 其他內政又改到

1.27呢？

岩岩得左了 原來係要入左劇本 落命令個畫面出去sire改內存再save先有

反而改劇本未試過得

我改劇本萬試萬靈 睇下有冇高手估到你衰乜

改完一次之後load 進度洗唔洗再run多次sire?

唔洗禁多次應用 但sire keep住長開

曹操難打到爆
一開波直接對東漢+唐
李世民李靖劉秀全部都高智力過曹操
招虛實控唔到班神獸同白板冇分別

小白同項羽都好好玩
有挑戰性但又有核心將開局
仲要係正對方隔離
d人物又互補不足
項羽封頂武力，管仲封頂政治

btw 有冇sire設置檔推介？自己廢事逐樣改 血色果個又好似改得太癲

同問

新野劉備我都係一開波棄城走永安
一邊東拒劉表 一邊入蜀（手下咁多勁人一定夠劉璋打）
巴蜀打左之後死守漢中
由永安打襄陽 以襄陽為基地南下吞晒南荆
有左荆蜀基本上無人夠你打
跟隆中對就出西涼入關中 再加荆兵北上
黎到呢到已經無樂趣

想買返黎玩

血色有冇share
上面條link好似淨san11 tc

1.28d 果條有血色配置

同問，我想問1.27係咪好夠做？

btw, 係咪開咗個劇本先應用修改？

steam買完係咪再裝你依個檔?

Sorry, 啱啱一家人出去食飯
首先我download 咗個sire
跟word 檔整好咗個應用檔

跟住開game ->開 sire-> 讀取檔案 ->應用修改

然後咁我開劇本睇啦，都冇改既

改左咩呢...你點check有冇改?

睇特技名有冇改呀

apply完特技名變左亂碼

你直接改劇本? 係既話要係入劇本嗰陣 揀反映武將編輯無效
如果唔改劇本 可以學下一站巴打咁 入左劇本再係用內存改

小弟不才，何謂內存改

方法1: 用locale emulator 開sire + 同埋 SIRE 上方有一排要揀返 簡/繁
方法2: 特技定制 export .skill 檔 自己改返做繁體再import 返入去

如果你已經入左GAME
你可以係SIRE 武將編輯 (人頭公仔) -> 讀取內存 -> 保存修改 -> 應用修改

其實我係咪冇download 到個ver 1.27 修改檔
我download 咗，用佢個default 整咗個組態設定
然後後應用咗冇反應

default好似真係冇野

咁就死啦，我係搵唔到個修改檔

野戰技能，火系最強。

兵制基本技能開好，之後開火系技能，再搵高智反骨仔學「築城」，在己方城池附近打野戰，然後派條友帶500兵500金，睇啱時機起火球或火種，再其他人點火，玩自殺式炸彈襲擊，如果佢死咗就reload。如果你有三隊自殺式炸彈隊，除咗周瑜就人人都死。

有能力暈人就狂暈再點火燒，試過120日監生燒死呂布。

其實係咪要自己逐項修改????

一定係。。。。

用1.28d 我上面有link 有幾個set好左既config

話說今日開始Total War:三國可以預購了

血色衣冠5.0正式版[完整安装包]

星期一DEL

其實咩叫血色衣冠

其實一開始應該做咩好?
起市場農場個D?

定外交先?

大陸玩家整既MOD

睇你玩咩勢力同咩難度
一般黎講前期除左軍事設施
淨起市集就夠
樣樣都要錢
同埋注意光環分配

1.28d 會話個standalone版唔係1.1...但steam 版就冇事
本身仲諗住可以steam 退錢玩免安裝

點解佢話請用管理員登入.入吾到驚 .有冇巴打知點搞

吾你老母，唔識字咪打機啦

玩呂布可以比袁紹同曹操夾攻，濮陽我唔要走佬去北海
屌你老味走完之後佢哋兩個又唔係開拖，老連咁遠都要嚟北海打我
不過用咗sire之後攻城難好多，基本上唔出車係攻唔到城

巴打我都有同樣問題
Google左話咩del某個window update檔
Del曬全部update都係咁
有冇人知點搞

用左脫殼未

點用

上網dl 脫殼版，放係個三國志file 入面就ok,叫san11pk.exe 咁樣

btw,軍團委任方計點ser 好？好似唔多識做野，唔識做資源比我指定個城

set輕視金錢， 重視整武裝， 士兵。
可能要等多陣， 成日喂到我飽

btw樓主打成點

咁佢地d 城起農田同市場比例點樣好
好似成日好少錢，但又怕唔夠糧。。。

師兄知唔知邊度仲有得down脫殼patch, 睇完個post買左steam版，但係d大陸網既link死曬

下一站大水坑ching share左條link 你睇下仲有冇效

今朝del 左。。。怕比佢話放侵權野
一陣up多次

我等你

近排買左隻13玩
屌那星成隻垃撚圾
搞埋哂垃圾基友系統
運兵都搞一大輪仲要無得入城調黎調去(唔知到仲傻傻下無糧扣死哂兵
唔玩主角一定無得控制戰場?(即係連普通戰鬥都CUT左
水戰on撚柒鳩
戰爭又疾又卡畫面已經唔靚(i7, 1070, 16G RAM
最麻煩係主角要走城3大重臣要重新任命
屌那星搞乜撚
睇埋隻信長の野望一樣收埋皮
暗榮真係3大IP做壞哂(真・三國無雙８??
都係去玩total war算了
好彩仲有9 同11

試第一個先,唔得再試第2個
我steam就用第1個得
但有d 有幾版sire要用第2個

係咩 我見佢兩個都好屈吓
成堆勁到痴線嘅將

西涼得西涼騎兵得天下

個sire終於掃到san11pk了，琴日用左第二個脫殼搞左成晚
多謝ching 今晚試下先

lm

可唔可以放多兩日

食埋個早餐就放

其實係關隱藏加成事
特別人物做君主有加成
每1點=1000兵
劉備，正確黎講係劉備個人物編號有2000點君主加成，曹操都係
但諸葛亮係全地圖唯一一個有下屬加成既人，1000點
即係以ai角度去睇
劉備開局已經至少300萬兵
所以電腦就算表面上有壓倒性兵力優勢，都係唔識得背刺呢d有加成既君主

主程式免安裝

SIRE 1.26~1.28D

脫殼

自行下載做ZIP就OK

SIRE 1.29好似好正

有d乜新功能？

馬超冇突死加成
突死係計自己同目標武力/統率差距，取較高值，然後計埋目標性格，同埋戰法暴擊加成，馬超勁高武力同埋騎神先令你有錯覺佢突死有加成。
君主方面
公孫瓚有加成，1500
袁紹1600
不過北平個地形靚，公孫瓚騎兵科技高，佢自己帶兵多又抽得，成班公孫一族都會互相助攻，所以打得贏袁紹

正點 又有新特技

如果有得擴大地圖，自制城市就正

唔該曬

sire個作者跳票當食生菜 1.27 同 1.28中間差成4年 諗下好啦

有冇戰報俾我食下花生都好

玩得多血色衣冠/逐鹿天地
見到原版d技同能力已經唔開胃

入呢個post之前從來唔設立軍團 電腦托管就會見到

軍團都督感覺好深奧

壽春真係絞肉機黎，一上壽春即刻比三面圍攻

有咩方法得1城都可以有軍團用 想ai幫搞內政 自己出去打仗

佔個唔係同座城連既關/港口囉, 由嗰度出兵打

唔佔任何城既情況下得？

唔設軍團 啲行動力好快用哂
而家9設啲軍團用嚟運輸物資

用左SIRE唔扣行動力
今時今日手機GAME先玩行動力姐,做君主仲比行動力限住哂真係好過時

三國志有冇手機版？
硬係覺得電腦應該拎嚟玩高要求啲game 槍game 個類

其實孫堅仲有一個問題係因為擴張唔到人材太多所以長期無錢

咁樣個遊戲平衡性唔夠 先要限死你行動力
正如君主都唔係一個人做晒D野 都要臣子幫手做

但我覺醒落order 叫人做都係用把口姐，真正落去做一樣係其他人
點人做野冇理由要行動力
而且開左軍團，自己搞一個城基本上打唔哂行動力

194 呂布超級好撚難打
一開波袁曹係聯盟嚟，開局幾個月就輪你
唔用狗招根本冇得打
重要孔融都要派兵嚟搞我屌佢

海路走佬洛陽 ?

小沛點攻壽春好?
壽春得一條小路入好難攻

1) 強攻
2) 停戰兩個月, 捕定位之後一野穿過去
3) 盧江同壽春唔同勢力? 等兩邊打緊插佢菊花

成都入南中條路又係有排塞

THX
磨左勁耐終於入到
下面比曹操孫氏佔哂,佢地仲要同盟,全世界都打懂伯伯得我拖後腳

太鼓台單挑rush劉備

借post1問
我用緊打緊飛將亂舞(呂布)
一開始衝小沛->洛陽,棄濮陽小沛->宛,即係我得翻洛陽同宛
發展完去打長安,點知比馬騰偷雞搶咗 咁啱曹操打洛陽就退啦
冇留意李嚴忠誠得84,打走曹操(李嚴有出兵)之後翻洛陽+褒賞
點知李嚴做太守嗰1turn就投靠左馬騰 結果冇左25/4x個武將,再打翻洛陽已經走曬去長安
哩個情況係咪要等我滅左馬騰先搶得翻 冇save過

一係向難度挑戰
一係重玩

點處理個漢帝好

擁立 技巧會有加成

一隊頂10隊都得

O...
咁廢咗 係咪可以自己做皇帝

試過電腦用呂布+周瑜
勁到顛

Btw貂嬋先係隻game最強bug副將

初級幫到你

我之前都係
成日叛變 好on9設定

我都係打咗一個禮拜 尋日先打完第1次初級劉備入蜀
我習慣留座多錢嘅城每turn用剩行動力就褒賞,至少比自己城入面嘅唔叛變先
啱啱搶翻黎就忠誠100先出
出征咗就留意忠誠95差唔多要退,搵第二隊車輪戰咁上
不過好曬時間

挑戰緊 屌你老未好似重玩咁

有無煲到d人忠誠100？

而家有啦
一話有人密針緊 即刻俾錢

其實好難玩咩

免安裝版有冇得Set自動save

BTW 樓主呢?

一條線

有無人爆到 周郎定江東?

...呢個先最難玩

試過最過癮係207年用韓玄，統一荊南四廢再起好d嘢，劉備同劉表已經俾曹操搞掂，之後靠d碼頭同焦土左上角武陵死守曹操d攻勢 ，傳位俾魏延之後已經剩返我同曹操

個科技樹整咗捕縛之後就靠魏延捉人，招降到嘅就捉唔得嘅就殺，捉捉下打到曹操每座城有15萬兵但得2-3個武將先開始反攻

你係咪諗多左呀
打初級咋喎

最簡單
揀呂布做君主個劇本
選擇曹操開始

一開波乜都唔撚駛講
派兩個最廢武將
帶少少錢 少少糧 少少兵
一個去佔洛陽城
一個去佔許昌城

沿途順路就佔埋勢力範圍內關卡 港口
唔駛留武將 留100兵足夠 錢同糧就隨心啦 唔需要多 夠支出就得
或者另派廢將去佔領都得

之後可以唔駛理
主力發展陳留城
徵兵 起建築 造兵器 養馬 造船
到發展到差不多
就將主力內政班武將
移去洛陽同許昌度
資金?糧?
發展陳留最快都要2-3個季度
到果時洛陽同許昌已經有收入 絕對夠發展

期間 袁術同呂布應該會出兵打鳩你
開頭 受制於糧草同埋馬匹 兵器數目
所以出兵數量會受限

記住 要將戰場定係城附近 但又同城有一段距離
原因係1.方便補給 2. 用文官屈死對方 3. 用最少糧草 出最多隊兵
打法好簡單 活用曹操屈對方最高智隊伍 其他智障就用高智文官偽報
要打贏唔難

當發展好洛陽 許昌 陳留後
基本上已初成氣候
第一個目標 當然係呂布
不過留意返 洛陽都要放幾個二線武將留守
因為馬騰隨時會出兵
面對馬騰 只要拖 頂得住就得
等搞掂左呂布 袁術 劉備後 先再同佢算賬

打到呢度 你咁都統一唔到天下
你都係唔好玩三國志系列喇

打初級 一定係先搞好內政
所有地起好野
期間 徵下兵 唔夠錢就賣少少糧出去
揀曹操 初級Mode
根本就無可能贏唔到

揀呂布開始
唔係唔得
打曹操亦可以 但係一定要有攻城兵器
否則好難打
同埋呂布 陳宮一定要同隊
張遼可以單拖
用呢兩隊做膽 引左曹操D兵
然後用班個腦生草武將 後上衝散曹軍
記住 主角係攻城兵器
用騎兵開路
有兩架去到城度 基本上就贏喇

大家出兵係咪一定會有副將 有冇教學點揀副將好
我自己就次次都冇副將咁出

Ok

神算/虛實 百出 連環
連擊 突襲 驅逐/神將
疾馳可以配猛者 對住高攻嘅武將可以用猛者整傷佢 咁就出到疾馳
另外搭配威風 掃蕩扣人氣力都好正

贏輸唔重要, 自己領略隻GAME先HAPPY嫁

最基本 一定係睇數據
統 武 智
主將邊樣差 就相應用該能力強武將做副將

第二係睇能力佩搭
打野 想捉人 就用有捕縛技能武將
或者想加強部隊計謀成功率
貂嬋有傾城 絕大部份情況下
效果極好

set軍團都督好煩
有d廢人官職高就做好
招降左d勁人但職位低就做唔到

其實你分發出去之前
早就已經發展好

軍唔軍團 都無所謂
反正只係儲錢糧 造兵器
要佢地係咁運上前線
同埋保持民心

有無人有血色可以share
原版我見得百度盤dl 唔到

d軍團整得好慢 錢又無兵又無兵器又無 唔知係到做緊乜

係 好耐先得個幾千兵送嚟 打飛機都唔夠

me 好撚多wow
起好一座城先俾電腦??

你可以set方針（雖然都係無乜用）

已經起好先俾 電腦仲拆左我起d野黎起其他野

基本上 物資 武將 兵器 係運唒上前線後
先分發俾軍團

3個3LV田+3個3LV市+兵+武器
咁就唔會拆,好多年之前攻略講

如果有d城唔夠8個位呢

樓主果局玩成點
順風順水唔好睇 好似樓主果局好正

好似可以set 電腦唔拆野？

sire 有

神算百出破壞遊戲平衡

馬忠 潘璋，二者得一可安天下

Mac機有冇得買返落嚟玩

孔明啲計好似下下都work 咁 正

衛瓘呢

加多兩個，落雷妖術
以前玩到悶會開落雷出黎9電死人
平時唔會玩

落雷得黃巾d 癲佬有姐 妖術無記錯得孟獲d 弱智有？ 印象中好難中
利申玩過自創角色整鬼門百出， 屈到傻

如果我冇記錯，我記得我兩樣都玩過
開頭劇情用黃巾軍開落雷設定
同埋自創角色好似都有得配落雷俾佢

我係孔明+馬叔+木鹿大王 出弓兵

原來steam 有得買依家

有兩座城的話可以睇糧錢比例，玩炒糧好快富甲天下
每隊兵帶幾千蚊出街，起咩都得。

炒糧 有冇教學？

樓主究竟玩成點

搵兩座你轄下相鄰嘅城，例如襄陽江陵，睇佢地嘅兵糧比例，例如襄陽1金：4糧 江陵1金：7糧，將襄陽嘅糧賣哂做錢，江陵用哂錢買糧。買賣完左之後，將你襄陽嘅錢運去江陵買糧，江陵嘅糧運去襄陽賣錢，直到你碌到兩座城嘅差價少到無肉食為止，到時你兩座城都應該爆10萬錢幾十萬糧。

多謝賜教

之前fd推介下單咗13嚟玩下
唔知係玩得唔夠耐未發掘到好玩之處定點
硬係覺得11好玩啲

懶，唔想玩

如果滅咗曹
係咪孫權會反面

咁13同11係兩種唔同嘅模式 又好難咁比較嘅

如果有14的話 希望好啲啦

拿我記得大陸仔當年有個玩法係好仆街
就係捉左對面君主(有d技係整到人行唔到)
之後就起牆圍住佢係入面,然後1兵不停暈

對面班仆街電腦就會發神經唔理任何情況兵數人數盡出
係呢個時候佢地既後方就會比其他電腦食,只要你頂到幾次比人圍斬/收人
唔好話曹操,咩人都咩國都會收皮

個時係遊俠網睇到張圖係劉備/曹操/孫權 1人1個 監倉(成牆圍能住)

如果做到
其實已經有能力收對方皮
洗乜咁麻煩

得番你同佢就會

13係河北志、虎豹志。13嘅孫劉ai 就好似11嘅嚴白虎一樣，同智障無分別。

蜀地易攻難守，江東水軍如同虛設，北方集齊10隊就橫掃南方。蜀漢無力北伐，東吳只會西征，縱使你手控垃圾將打出奇蹟，君主只會堆啲名將種田。例如劉禪，只會困住趙雲同佢去雲南耕田，放文官做太守。你攻一城ai失三城，做臣子仲攰過做君主。

然後小事件出現頻率太高，無得用正常途徑disable佢。做皇帝都要成日被阿婆叫去拉車、幫官員同商人調解。睇大地圖運籌帷幄半年被人叫停起碼十次，點會玩得過癮。

深表認同
係咁同人捉旗

大家玩開史實定係長壽
開頭玩過一排史實 玩玩下又死幾件咁
而家玩緊長壽又就嚟要死了

Sire 亂碼可以點解決？

同埋佢讀唔到steam版既三國11？

一開頭啲人好多都武力90以上
後生個啲得70 幾80
Btw 自己整多啲女武將 係咪有得瘋狂生仔 早啲結婚嘅話

有得咁架咩 11wo

繁中版最新好似1.26

11好似得史實人物既仔女

So sad

13可以生,但你搞得生仔就冇可能咁多心力做君主
都係自己做吓武將好過

13係咪其實講得上係變咗rpg game
覺得13 似8 但又加得太多濕碎野
對戰係咪一定要有自己選擇嘅人物先可以參與 定我唔識整

果時用劉備拎左長江以下既城得三十幾萬兵，但對面得番公孫瓚重要有成五十幾萬兵.......跟住佢隊哂啲兵落我個襄陽城到.......
完全唔夠打

有一半係,打仗可以委託,唔洗自己入都得
同埋有事情會起任何時候出現阻左做野
ex阿叔搵你打野獸,捉棋,幫士兵鼓勵etc,
無論平民定做到君主都一定有,冇得SKIP,呢樣係我唔想再玩既其中一個原因

我都已棄 玩返11

之前睇話圍住港口比電腦佔 佔完即刻用衝車投石車衝爆個港口人地d兵就會灰飛煙滅
但我咁做嘅時候電腦只會得一隊攻入港口 其他部隊係河邊打我 係咪有d咩竅門要可以令電腦入晒港口

當你附近冇兵佢就會入晒。
所以要自己計返個距離，一野陷佢，唔係佢又會出返來
主城近港口就比較易，幾萬駐軍出攻城武器一野就收佢皮

另一個方法就係等佢駐守武將減少時先打尻佢

通常電腦好多隊一齊進攻 上次港口同陸路一齊黎
個城又比人打緊 計唔到佢會唔會block住我

你係邊個城，俾邊個打

𣾴陽? 袁紹係陳留同河對面派兵打我 最後停戰解決左

初階啲嘅玩法
最好就早啲研發到投石打六格同弓兵射程
人哋霸港口關口前就清空關口等第一隊敵人嚟霸
自己就三四隊(有衝車就好啲，可以用弓箭兵，用嚟打水上嘅敵人)封陸路
後面放幾隊弓箭兵/投石機

咁自己計好數，用唔係黐住港口嘅部隊做最後一擊(弓/投石)，咁佔領咗個港口但自己隊伍唔會入去
咁下一round ai就會打呢個冇乜人嘅港口佔領返再入去坐
咁不停loop就輕鬆應付到
投石機範圍技就可以瞄水上啲人再打埋個港口

高階啲嘅可以用少好多兵力逼到對面冇糧
喺路口起城起箭樓土牆咁以一擋十
個個城市嘅地理都唔同
可以參考下大陸呢篇

玩江東最鐘意係
水軍S+鬥艦+投石範圍技
次次長江黃河沿岸嘅城同經濟區都俾我射爆晒

試過炸到平原冇錢冇糧

#144
Hyukoh
•
1 個月前
屌你班屎忽鬼叫我放棄同孫堅個仆街有咩分別！！！
我！係唔撚會放棄架屌！！
就算前線輸撚左，我都仲可以退守河北。
睇下我公孫瓚條命長定佢長！
都唔知我係玩家定曹操係玩家，睇返啲save 無人去打曹操，我幫佢打晒袁昭劉備，應該係咁，條契弟先可以發展到咁勁

#467
Hyukoh
•
12 日前
BTW 樓主呢?
懶，唔想玩

ching介唔介意再send一次出黎